A7ii轉接問題

各位巴打用咩轉接環
我用Viltrox三代
用Canon 16/35 f4
完全對唔準焦 又慢
會唔會換過個轉接環好啲
定係放左16-35入sony 24-70好

MC11

Mc11啦

唔該各位

Sigma mc11唔洗諗

Mc11完美